有冇人load圖好撚慢 要double click張圖先睇到？

iOS app
入post好快 但d圖一路淨係識轉 但係double click黎睇就秒load到
但留言果d圖仲係度轉緊冇野睇

入站務台就係諗住搵呢個post

我chok

望遠召喚

有

pish

入post都慢左好多
不過一時時
wifi都係咁

利申 比左$8 冇開block

啲廣告load得好快

黎緊會試下自己做返個image proxy，唔好意思

仲係咁

Me2

我用ios

有load！！

十卜連囝>3<

我仲以為得自己係咁

唔係有冇proxy 既問題
係d圖跟本冇load 到，double click 係load得好快

因為要減輕流量，內文嘅圖經image proxy 去resize + 壓縮張圖，先再顯示出黎
而double click 係開圖片模式係會load 原圖出黎，唔會經image proxy

但係真係慢到on9

變相我都係要double tap黎睇
始終都係要load張圖

chok 幾時加入ios app 團隊

我識鬼寫app咩

有時直頭連轉轉轉都冇埋 成張圖冇左

整返原本咁先啦好嗎

慢撚到烏龜咁

慢

屌你慢撚到

推

食晒d圖

你有錢

有 一入黎就見到呢個post
本身仲打算開post
load圖慢到

屌我以為得我係咁
連入圖片mode都係得幾張圖得
唔禁入去都load唔到

an機有得off

但都係會有格仔
只限imgur

點解可以咁慢？
快解決

仲係咁既

ios可以重開app睇下仲會唔會慢

原來唔止我一個

時慢時快

有，重開app都咁慢

用wifi 4g都係咁

個個post? 定某一個post?

個個post都係
冇用adblock

an機

android 都係咁

啲圖係咁load

用data 差唔多個個都慢

仲以為自已上網

係好撚慢，唔禁出黎係一世都load唔到

慢到癲

咁奇怪嘅
android 就啱啱轉左睇post 個到
iOS同網頁版已經轉哂，我自己data / wifi都無慢

一樣，iOS 11.1

啱啱搵post試咗
快返

快

做乜成日用呢張圖

整左啦，麻煩重開app 試試

好正